18區區議會控制情況

【0216】

中西區 - 8/15 已取控制權
大埔區 - 10/19 已取控制權

【0243】

南區 - 9/17 已取控制權